姜濤不紅 天地不容

姜濤不紅 天地不容
有冇人知喺蘋果登呢啲分類廣告幾錢？

之前有問過
好似一版10萬?
咁你自己計返呢一格面積
應該差唔多

姜濤做星 天理難容

cs